*En el laboratorio 7 realizamos un ejercicio de modelado para un pequeño Supermercado, en
este laboratorio se espera a partir del código disponible en
https://github.com/tec-ramijan/cursos/tree/master/programacion_orientada_objetos
/08.ejercicio_supermercado/src y del diagrama de clases dispobible en
https://github.com/tec-ramijan/cursos/blob/master/programacion_orientada_objetos
/08.ejercicio_supermercado/ClasesSupermercado.png*


a. Importe en su proyecto las clases:
* ● Carrito.java
* ● Cliente.java
* ● Factura.java
* ● Membresia.java
* ● Producto.java
* ● Promocion.java

b. Cree un archivo productos.xls que contenga la información de al menos 10
productos, con el siguiente formato:

Nombre Precio sin impuesto Porcentaje
Impuesto
Tipo de Venta
Coca-Cola 2lt 1300 0.13 UNIDAD
Tomate 700 0.00 PESO

c. Cree una clase AdministradorArchivo.java que contenga un método que
permita cargar el archivo de productos en la memoria del programa. Para esto
investigue acerca del manejo de archivos en Java y recuerde manejar las posibles
excepciones.

d. Cree su propia clase Main.java que cree una instancia de la clase supermercado,
utilice la clase AdministradorArchivo.java para popular los productos y
solicite al usuario el resto de la información restante de promociones y membresías
para configurar el supermercado.